2017-18 LIHKG香港女神總會盃第一圈投選專區(171015)

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:10am開始,每兩分鐘開賽一場

(冠)莊錠欣v周慧敏(乙)
(甲)譚嘉儀(模)v游蕙禎(甲)
(非)楊文蔚v方皓玟(非)
(乙)湯洛雯v彭慧中(冠)
(乙)陳婉婷v袁澧林(冠)
(冠)孫慧雪v李幸倪(非)
(乙)駱文捷v菊梓喬(乙)
(乙)何雁詩v江嘉敏(非)

2017-18 LIHKG香港女神總會盃第一圈

*括號內數字為聯賽排名(非聯賽者則以非聯表示)

2017-10-15 12am-10pm

(冠15)莊錠欣vs周慧敏(乙10)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-10-15 12:02am-10:02pm

(甲11)譚嘉儀(模)vs游蕙禎(甲10)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-10-15 12:04am-10:04pm

(非聯)楊文蔚vs方皓玟(非聯)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-10-15 12:06am-10:06pm

(乙1)湯洛雯vs彭慧中(冠14)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-10-15 12:08am-10:08pm

(乙18)陳婉婷vs袁澧林(冠6)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-10-15 12:11am-10:11pm

(冠8)孫慧雪vs李幸倪(非聯)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-10-15 12:12am-10:12pm

(乙13)駱文捷vs菊梓喬(乙12)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-10-15 12:14am-10:14pm

(乙17)何雁詩vs江嘉敏(非聯)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

第一圈賽程
2017-9-16
(乙)林映蔚v黃心美(冠) 19-30
(冠)鄧麗欣v陳庭欣(甲) 34-17
(甲)杜如風v文詠珊(冠) 2-54
(冠)岑麗香v歐鎧淳(乙) 46-9
(冠)陳嘉寶v朱茵(甲) 38-16
(冠)黃翠如v林頴彤(非) 11-41
(甲)吳嘉熙@SGv郭藹明(甲) 40-10
(乙)黃德藍v賴慰玲(乙) 9-31

2017-9-17
(甲)劉穎鏇v連詩雅(非) 38-13
(非)趙希洛v陳華鑫(甲) 27-14
(冠)簡幗儀v陳逸敏(甲) 24-9
(乙)勞嘉怡v唐詩詠(非) 10-27
(冠)陳煒v梁凱寧(甲) 20-16
(乙)朱智賢v蘇麗珊(乙) 32-4
(乙)陳寶珊v劉佩玥(冠) 7-24
(甲)梁嘉琪v車泳希(甲) 19-20

2017-10-14
(甲)張沛樂v鄧洢玲(非) 10-35
(冠)黃心穎v陳靜(非) 16-33
(冠)麥美恩v王敏奕(乙) 18-35
(甲)黃智雯v朱晨麗(甲) 27-23
(乙)胡琳v陳潔玲(乙) 8-33
(冠)沈卓盈v姚子羚(甲) 31-20
(乙)蔡思貝v林泳淘(冠) 9-39
(甲)李施嬅v陳法拉(冠) 13-33

2017-10-15
(冠)莊錠欣v周慧敏(乙)
(甲)譚嘉儀(模)v游蕙禎(乙)
(非)楊文蔚v方皓玟(非)
(乙)湯洛雯v彭慧中(冠)
(乙)陳婉婷v袁澧林(冠)
(冠)孫慧雪v李幸倪(非)
(乙)駱文捷v菊梓喬(乙)
(乙)何雁詩v江嘉敏(非)

#

晉身第二圈既暫時有
(冠)黃心美
(冠)鄧麗欣
(冠)文詠珊
(冠)岑麗香
(冠)陳嘉寶
(非)林頴彤
(甲)吳嘉熙@SG
(乙)賴慰玲
(甲)劉穎鏇
(非)趙希洛
(冠)簡幗儀
(非)唐詩詠
(冠)陳煒
(乙)朱智賢
(冠)劉佩玥
(甲)車泳希
(非)鄧洢玲
(非)陳靜
(乙)王敏奕
(甲)黃智雯
(乙)陳潔玲
(冠)沈卓盈
(冠)林泳淘
(冠)陳法拉

甲組同乙組入到第二圈既仲少過非聯賽

比個正評平衡下thx

我岩岩先醒起星期一凌晨有環冠，咩都未整

計你幅圖定本身個人先？你幅圖好誤導喎

啲圖盡量都係2017年以內，盡量合乎佢地既最佳狀態
當然你都可以按照自己對果個人既印象去投啦

最後一個鐘咋

不過今晚呢八場真係太一面倒

(冠)莊錠欣v周慧敏(乙) 21-10
(甲)譚嘉儀(模)v游蕙禎(甲)
(非)楊文蔚v方皓玟(非)
(乙)湯洛雯v彭慧中(冠)
(乙)陳婉婷v袁澧林(冠)
(冠)孫慧雪v李幸倪(非)
(乙)駱文捷v菊梓喬(乙)
(乙)何雁詩v江嘉敏(非)

(冠)莊錠欣v周慧敏(乙) 21-10
(甲)譚嘉儀(模)v游蕙禎(甲) 18-18 OT 1HR
(非)楊文蔚v方皓玟(非)
(乙)湯洛雯v彭慧中(冠)
(乙)陳婉婷v袁澧林(冠)
(冠)孫慧雪v李幸倪(非)
(乙)駱文捷v菊梓喬(乙)
(乙)何雁詩v江嘉敏(非)

(冠)莊錠欣v周慧敏(乙) 21-10
(甲)譚嘉儀(模)v游蕙禎(甲) 18-18 OT 1HR
(非)楊文蔚v方皓玟(非) 24-7
(乙)湯洛雯v彭慧中(冠)
(乙)陳婉婷v袁澧林(冠)
(冠)孫慧雪v李幸倪(非)
(乙)駱文捷v菊梓喬(乙)
(乙)何雁詩v江嘉敏(非)

譚嘉儀對游蕙禎加時中

已投

(冠)莊錠欣v周慧敏(乙) 21-10
(甲)譚嘉儀(模)v游蕙禎(甲) 18-18 OT 1HR
(非)楊文蔚v方皓玟(非) 24-7
(乙)湯洛雯v彭慧中(冠) 34-6
(乙)陳婉婷v袁澧林(冠)
(冠)孫慧雪v李幸倪(非)
(乙)駱文捷v菊梓喬(乙)
(乙)何雁詩v江嘉敏(非)

截緊啦喎
有啲已經完左

(冠)莊錠欣v周慧敏(乙) 21-10
(甲)譚嘉儀(模)v游蕙禎(甲) 18-18 OT 1HR
(非)楊文蔚v方皓玟(非) 24-7
(乙)湯洛雯v彭慧中(冠) 34-6
(乙)陳婉婷v袁澧林(冠) 5-31
(冠)孫慧雪v李幸倪(非)
(乙)駱文捷v菊梓喬(乙)
(乙)何雁詩v江嘉敏(非)

(冠)莊錠欣v周慧敏(乙) 21-10
(甲)譚嘉儀(模)v游蕙禎(甲) 18-18 OT 1HR
(非)楊文蔚v方皓玟(非) 24-7
(乙)湯洛雯v彭慧中(冠) 34-6
(乙)陳婉婷v袁澧林(冠) 5-31
(冠)孫慧雪v李幸倪(非) 34-5
(乙)駱文捷v菊梓喬(乙)
(乙)何雁詩v江嘉敏(非)

(冠)莊錠欣v周慧敏(乙) 21-10
(甲)譚嘉儀(模)v游蕙禎(甲) 18-18 OT 1HR
(非)楊文蔚v方皓玟(非) 24-7
(乙)湯洛雯v彭慧中(冠) 34-6
(乙)陳婉婷v袁澧林(冠) 5-31
(冠)孫慧雪v李幸倪(非) 34-5
(乙)駱文捷v菊梓喬(乙) 9-19
(乙)何雁詩v江嘉敏(非)

(冠)莊錠欣v周慧敏(乙) 21-10
(甲)譚嘉儀(模)v游蕙禎(甲) 18-18 ET 1HR
(非)楊文蔚v方皓玟(非) 24-7
(乙)湯洛雯v彭慧中(冠) 34-6
(乙)陳婉婷v袁澧林(冠) 5-31
(冠)孫慧雪v李幸倪(非) 34-5
(乙)駱文捷v菊梓喬(乙) 9-19
(乙)何雁詩v江嘉敏(非) 4-29

(甲)譚嘉儀(模)v游蕙禎(甲) 18-18
Extra Time進行中

加時都係計返#2 果度的